大家好，我係rock哥

你好，我係夫子

0/10

想睇rock哥真樣

印咗係件衫度

鍾意我嘅俾個like我 唔鍾意我嘅屌柒我俾個dislike我

睇佢屌人幾好笑

好正wo rock哥
又有point

我覺得佢做晒research先拍片
又或者讀書有啲料到既人

屌佢個樣好好人

劉馬車

點解佢淨係著同一件衫

同龍囝你差好遠

老夫子

55

Rock哥個樣好似整過咁

唔鍾意就俾個dislike我

真心 ？

Rock哥件衫係佢個樣？